香城online每日任務系統出左啦

多謝大家唔想我用錢唔推我個5000蚊post... 依家重開一個，求人手置頂

失敗唔係無人撐，係因為無人知，靠你比所有人知

文宣我認為係難道最低而又可以幫到成個運動既一件事。其實整圖既巴打唔介意人地偷圖，只會怪人睇完唔forward!

唔識整圖既大家，我有三樣野希望大家幫幫手

1.分享去 Facebook IG Whatsapp Gp

難聽講句，IG story輕鬆都百幾二百人睇啦！連登接觸面唔係唔廣，但可以再廣啲，而且留得係到既已經係跟得好貼既人。希望大家見到靚既文宣，由其行動post，幫一幫手做多步，repost 埋上ig, facebook, WhatsApp 之類既社交評台。一人拉多一個人去遊行就已經多好多。

原文：

200萬人有幾多個真係睇連登

2. 貼連儂牆

雖然依家科技發達，但仲有好多人無辦法係果到收到信息。平時我等車都會望到好多叔叔望下牆。其實佢真係好吸睛，都係直接文宣既好地方!

**建議組隊進行，放工放學咪貼兩張。
**如要去廠印刷，落單要開新Account

原post:
老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

3. Airdrop 比全世界

0成本，直接塞信息比人，行動post 優先。平時搭車，行街得閒無野做咪用下！

原post:

IPhone有個咁好用既功能點解要浪費

4.分享呢個post

剩係得你睇到係唔夠嫁，我想全部人都知點做，打工仔知點做，撐我地既哥哥姐姐知點做！

文宣，係無大台既我地最重要既一環！

光復香港，時代革命！光復之日，煲底相聚💛

推

低成本高效益
貼紙洗得幾多錢？

今日放工有個叔叔指住牆話：“9月23罷工喎”

佢朋友：“定9月2同3”

我：係2同3呀，多謝支持先

佢：下次早啲講嘛

文宣呀！！！！！！！！！！！

認同請轉發 謝謝

10

9

8

7

6

5

4

3

2

Push

push

1

推下

推多野

行動posts優先推

番工

有小小見意
我哋嘅文宣就係要放大點解我哋寧願攬炒，香港仲有好多港豬仲係着重社會唔好亂，唔好搞亂佢個經濟最緊要唔好影響到佢自己
就係要放大依家唔抗爭，將來點樣會影響到佢
新疆集中營，要輸出共產黨真係咩都做得出，而家已經有百萬維吾爾族人被收押集中營，都是我哋香港土生土長嗰啲都不能幸免(重中之重，可以話放大嚇鳩佢亦都可以講係事實）因為佢哋呢一班人仲未識驚
仲有文宣方面跳閘都好緊要，就係因為黨鐵同黑警合作，連831太子站CCTV都唔交出嚟，唔俾公眾一個知情，呢樣野係關乎人命，黑警濫捕、濫打、濫拉嘅情況下，黨鐵都去維護，所以示威者先會跳閘表示抗議，亦都係依方面加強大大力全民跳閘
亦都係因為黨鐵，亦都要俾啲師奶阿叔知道我哋要開始罷買罷食黨鐵嘅商場
最最最最重要就係放大有藍絲搞事時千祈唔好報警，比佢哋知道好多單原告都變被告，打人果個就同啲黑警攬頭攬頸，邊個報警就係鬼，到時得兩個方法可以解決，一就係好大愛咁影完相教訓佢一輪就放佢走，二就最小限度鍚春袋錫到佢爛先走
呢啲文宣要大量貼去連儂牆，因為真係仲有好多唔上Facebook IG嘅人